聖誕節去澳洲

黃金海岸同大堡礁係咪乜鳩都唔開？

小弟都去

巴打請問幾多號去？
計劃左行程未？

住緊係Gold Coast
聖誕會開

正日 條街冇人冇車

好多鋪都唔開

請問幾時會開返？
浮潛正日都唔開？

會去墨爾本 悉尼同大堡礁
行程唔係我安排
聽日凌晨出發